不要叫「解散警隊，刻不容緩」。嘗試叫「重建警隊，刻不容緩」。

香港需要警察，但必須重建或重組

唔轉口號，冇問題，香港人，輸姐

不學無術中二病 集思港益 #149978
(定係叫joe囝?)
得閒攞本中學學教科書由頭學過, 唔好發作啦好嘛

都同意，有啲中立派成日都有疑問「解散完之後點？係咪可以無警察」，自己人當然知道呢個問題答案，但其實好多老一輩、中立係唔明呢個口號深層意義

我講科學野，你可以當我中二病。
我major唔係自然科學，不過發表下意見咁解。
但政治野，係正苦做左咁耐，唔肯聽就算。

先肅清死黑警
再重建真警隊

屌 按錯正皮 我想負皮架

訓醒未？！

政治係妥協的藝術
你d口號咁極端，點贏呀

重點唔係口號

轉句口號就會贏？聽你講就會贏？唔好自視太高，要理性啲分析。
乜撚野才有暴徒，轉認自己係暴徒邊個同你出黎？就憑呢句我已經可以懷疑你係分化。
但點都好，不割蓆，各有各做。

就算係都係政府向我地妥協而非人民向政府妥協right?
政府係人民公僕，應該係由佢地聆聽我地嘅聲音

唔係轉口號就會贏

起碼可以贏到道德高地，多些藍絲支持。

你口號咁極端，唔肯妥協，點贏
你故真係有咁多「小大衛」打贏「巨人歌利亞」，龜贏兔仔，矮瘦男屌到高大妹咩？

咁咪要口號叫得中立些囉

你地口號咁極端，政府點聽呀

0.5

搵個中間位，就五毛。
即係冇得妥協。
大衛難敵歌利亞
七百萬香港人點贏十四億人中共政府
莫講話贏中共港共，贏三萬警隊都做唔到啦
輸撚硬。

擺撚明5毛引戰兼吹風仲同佢推post俾錢佢賺，拉啦

Yup

好啦，拉死晒中立路線，睇連登仔點同中共鬥

BLOCK咗佢

起底，Block，上一頁